民問記者會

唔可以淨係用口講
整埋大電視、投影機，播放畫面及影片